今日升定跌？

我估跌，跌多d先入貨

仲要問？

on9

跌

all in 牛